原來日式飯都可以咁頹

唔係啊
好靚仔喎

倒瀉碗飯落屎塔？

就算係屎都係日本種

日本妹既屎，我食呀